{
    "product_id": "api_772180b7-a260-4350-8383-0bf38586f1f6",
    "tool_description": "Public Holidays Api where you can see the Turkey public holidays of the next 2 years",
    "home_url": "https://rapidapi.com/ufukatbas/api/turkey-public-holidays1/",
    "name": "Turkey Public Holidays",
    "title": "Turkey Public Holidays",
    "pricing": "FREE",
    "tool_name": "Turkey Public Holidays",
    "score": {
        "avgServiceLevel": 99,
        "avgLatency": 1145,
        "avgSuccessRate": 99,
        "popularityScore": 8.9,
        "__typename": "Score"
    },
    "host": "turkey-public-holidays1.p.rapidapi.com",
    "api_list": [
        {
            "name": "IsUpdate",
            "url": "https://turkey-public-holidays1.p.rapidapi.com/",
            "description": "Not Necessary",
            "method": "GET",
            "required_parameters": [],
            "optional_parameters": [],
            "code": "import requests\n\nurl = \"https://turkey-public-holidays1.p.rapidapi.com/\"\n\nheaders = {\n            \"X-RapidAPI-Key\": \"SIGN-UP-FOR-KEY\",\n            \"X-RapidAPI-Host\": \"turkey-public-holidays1.p.rapidapi.com\"\n        }\n\nresponse = requests.get(url, headers=headers)\nprint(response.json())\n",
            "convert_code": "import requests\n\nurl = \"https://turkey-public-holidays1.p.rapidapi.com/\"\n\nheaders = {\n            \"X-RapidAPI-Key\": \"SIGN-UP-FOR-KEY\",\n            \"X-RapidAPI-Host\": \"turkey-public-holidays1.p.rapidapi.com\"\n        }\n\nresponse = requests.get(url, headers=headers)\nprint(response.json())\n",
            "test_endpoint": {
                "success": true,
                "status": "ok",
                "pagecreatedate": "2023-06-16 00:00:00",
                "resmitatiller": [
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (1. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (1st Day)",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2023-06-28",
                        "uzuntarih": "28 Haziran 2023 \u00c7ar\u015famba"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (2. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (2nd Day)",
                        "haftagunu": "Per\u015fembe",
                        "tarih": "2023-06-29",
                        "uzuntarih": "29 Haziran 2023 Per\u015fembe"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (3. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (3rd Day)",
                        "haftagunu": "Cuma",
                        "tarih": "2023-06-30",
                        "uzuntarih": "30 Haziran 2023 Cuma"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (4 G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (4th Day)",
                        "haftagunu": "Cumartesi",
                        "tarih": "2023-07-01",
                        "uzuntarih": "1 Temmuz 2023 Cumartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc",
                        "en": "Democracy and National Unity Day",
                        "haftagunu": "Cumartesi",
                        "tarih": "2023-07-15",
                        "uzuntarih": "15 Temmuz 2023 Cumartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Zafer Bayram\u0131",
                        "en": "Victory Day",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2023-08-30",
                        "uzuntarih": "30 A\u011fustos 2023 \u00c7ar\u015famba"
                    },
                    {
                        "gun": "Cumhuriyet Bayram\u0131",
                        "en": "Republic Day",
                        "haftagunu": "Pazar",
                        "tarih": "2023-10-29",
                        "uzuntarih": "29 Ekim 2023 Pazar"
                    },
                    {
                        "gun": "Y\u0131lba\u015f\u0131",
                        "en": "New Year's Day",
                        "haftagunu": "Pazartesi",
                        "tarih": "2024-01-01",
                        "uzuntarih": "1 Ocak 2024 Pazartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Ramazan Bayram\u0131 (1. G\u00fcn)",
                        "en": "Ramadan Feast (1st Day)",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2024-04-10",
                        "uzuntarih": "10 Nisan 2024 \u00c7ar\u015famba"
                    },
                    {
                        "gun": "Ramazan Bayram\u0131 (2. G\u00fcn)",
                        "en": "Ramadan Feast (2nd Day)",
                        "haftagunu": "Per\u015fembe",
                        "tarih": "2024-04-11",
                        "uzuntarih": "11 Nisan 2024 Per\u015fembe"
                    },
                    {
                        "gun": "Ramazan Bayram\u0131 (3. G\u00fcn)",
                        "en": "Ramadan Feast (3rd Day)",
                        "haftagunu": "Cuma",
                        "tarih": "2024-04-12",
                        "uzuntarih": "12 Nisan 2024 Cuma"
                    },
                    {
                        "gun": "Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131",
                        "en": "National Sovereignty and Children's Day",
                        "haftagunu": "Sal\u0131",
                        "tarih": "2024-04-23",
                        "uzuntarih": "23 Nisan 2024 Sal\u0131"
                    },
                    {
                        "gun": "Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc",
                        "en": "Labor and Solidarity Day",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2024-05-01",
                        "uzuntarih": "1 May\u0131s 2024 \u00c7ar\u015famba"
                    },
                    {
                        "gun": "Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131",
                        "en": "Commemoration of Atat\u00fcrk, Youth and Sports Day",
                        "haftagunu": "Pazar",
                        "tarih": "2024-05-19",
                        "uzuntarih": "19 May\u0131s 2024 Pazar"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (1. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (1st Day)",
                        "haftagunu": "Pazar",
                        "tarih": "2024-06-16",
                        "uzuntarih": "16 Haziran 2024 Pazar"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (2. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (2nd Day)",
                        "haftagunu": "Pazartesi",
                        "tarih": "2024-06-17",
                        "uzuntarih": "17 Haziran 2024 Pazartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (3. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (3rd Day)",
                        "haftagunu": "Sal\u0131",
                        "tarih": "2024-06-18",
                        "uzuntarih": "18 Haziran 2024 Sal\u0131"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (4 G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (4th Day)",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2024-06-19",
                        "uzuntarih": "19 Haziran 2024 \u00c7ar\u015famba"
                    },
                    {
                        "gun": "Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc",
                        "en": "Democracy and National Unity Day",
                        "haftagunu": "Pazartesi",
                        "tarih": "2024-07-15",
                        "uzuntarih": "15 Temmuz 2024 Pazartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Zafer Bayram\u0131",
                        "en": "Victory Day",
                        "haftagunu": "Cuma",
                        "tarih": "2024-08-30",
                        "uzuntarih": "30 A\u011fustos 2024 Cuma"
                    },
                    {
                        "gun": "Cumhuriyet Bayram\u0131",
                        "en": "Republic Day",
                        "haftagunu": "Sal\u0131",
                        "tarih": "2024-10-29",
                        "uzuntarih": "29 Ekim 2024 Sal\u0131"
                    },
                    {
                        "gun": "Y\u0131lba\u015f\u0131",
                        "en": "New Year's Day",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2025-01-01",
                        "uzuntarih": "1 Ocak 2025 \u00c7ar\u015famba"
                    },
                    {
                        "gun": "Ramazan Bayram\u0131 (1. G\u00fcn)",
                        "en": "Ramadan Feast (1st Day)",
                        "haftagunu": "Pazar",
                        "tarih": "2025-03-30",
                        "uzuntarih": "30 Mart 2025 Pazar"
                    },
                    {
                        "gun": "Ramazan Bayram\u0131 (2. G\u00fcn)",
                        "en": "Ramadan Feast (2nd Day)",
                        "haftagunu": "Pazartesi",
                        "tarih": "2025-03-31",
                        "uzuntarih": "31 Mart 2025 Pazartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Ramazan Bayram\u0131 (3. G\u00fcn)",
                        "en": "Ramadan Feast (3rd Day)",
                        "haftagunu": "Sal\u0131",
                        "tarih": "2025-04-01",
                        "uzuntarih": "1 Nisan 2025 Sal\u0131"
                    },
                    {
                        "gun": "Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131",
                        "en": "National Sovereignty and Children's Day",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2025-04-23",
                        "uzuntarih": "23 Nisan 2025 \u00c7ar\u015famba"
                    },
                    {
                        "gun": "Emek ve Dayan\u0131\u015fma G\u00fcn\u00fc",
                        "en": "Labor and Solidarity Day",
                        "haftagunu": "Per\u015fembe",
                        "tarih": "2025-05-01",
                        "uzuntarih": "1 May\u0131s 2025 Per\u015fembe"
                    },
                    {
                        "gun": "Atat\u00fcrk'\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131",
                        "en": "Commemoration of Atat\u00fcrk, Youth and Sports Day",
                        "haftagunu": "Pazartesi",
                        "tarih": "2025-05-19",
                        "uzuntarih": "19 May\u0131s 2025 Pazartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (1. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (1st Day)",
                        "haftagunu": "Cuma",
                        "tarih": "2025-06-06",
                        "uzuntarih": "6 Haziran 2025 Cuma"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (2. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (2nd Day)",
                        "haftagunu": "Cumartesi",
                        "tarih": "2025-06-07",
                        "uzuntarih": "7 Haziran 2025 Cumartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (3. G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (3rd Day)",
                        "haftagunu": "Pazar",
                        "tarih": "2025-06-08",
                        "uzuntarih": "8 Haziran 2025 Pazar"
                    },
                    {
                        "gun": "Kurban Bayram\u0131 (4 G\u00fcn)",
                        "en": "Eid al-Adha (4th Day)",
                        "haftagunu": "Pazartesi",
                        "tarih": "2025-06-09",
                        "uzuntarih": "9 Haziran 2025 Pazartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Demokrasi ve Mill\u00ee Birlik G\u00fcn\u00fc",
                        "en": "Democracy and National Unity Day",
                        "haftagunu": "Sal\u0131",
                        "tarih": "2025-07-15",
                        "uzuntarih": "15 Temmuz 2025 Sal\u0131"
                    },
                    {
                        "gun": "Zafer Bayram\u0131",
                        "en": "Victory Day",
                        "haftagunu": "Cumartesi",
                        "tarih": "2025-08-30",
                        "uzuntarih": "30 A\u011fustos 2025 Cumartesi"
                    },
                    {
                        "gun": "Cumhuriyet Bayram\u0131",
                        "en": "Republic Day",
                        "haftagunu": "\u00c7ar\u015famba",
                        "tarih": "2025-10-29",
                        "uzuntarih": "29 Ekim 2025 \u00c7ar\u015famba"
                    }
                ]
            }
        }
    ],
    "standardized_name": "turkey_public_holidays"
}